[League of Legends][130]話事俠

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

話事沒法擋

#2
梁文音
2017年10月23日 13:02:33
係
但樣衰GE仲廢
eg:2和B

勁 百幾正皮

偷雞

話

wa

好

7wawa

WAWA

餓了

沖涼話事

沖完話事

7ss

食杯麵話事

我吃了合味道咖哩海鮮杯麵+半塊肉餅

55

吃了

典

call me殺神特工

5得

再wa

Ho ball

想同允兒子瑜3p

tszyu is mine

4p

mecha rengo

K

無話事ＷＯＲ＝ ＝

公司冇人 話事！

幫7ss話事

ＴＳＭ狗無

爽 返工

Tsm狗冇

7sm wa

訓

好波

AGGER

gachiwac

同子瑜扑左4獲 佢係我隔黎訓著左

救命

你都瞓緊

新血條

有圖有link有字

本身諗住貼幾張唔同既hp bar俾你地估吓
但諗諗吓都係

你唔好搞咁多野啦

我屌撚死你呀

「點算！做唔切呀！死啦死啦！」這是胡家怡的遺言，生前瘋狂加班，日做十四、五小時的她，卧病在床，眼睛睜大時，卻連雙親都無法辨認，腦海被做不完的工作佔據着，被診斷為免疫系統失常的她，昏迷多時後因併發症，於今年的五一勞動節離世。

死啦死啦

我大LPL

NA>EU

叫醒佢又執多劑 衣家食dinner

咁快執完

見到d 著套老西中年佬落黎
洗幾蚊雞砌條女想挖礦發達
我就好撚想笑

食完dinner 回緊氣
佢好似又想要

好心你咁大個人 就唔好。。。

tszyu

幫我含緊

tsuyu

yuju

咁掘起碼一年先回本

回唔到

KM大佬你唔好咁痴線喇
同你走轉飛田下下火喇

me

車王

腎仔石神大

10000ping牙

淨係想要子瑜

你去到就唔係咁諗架喇 子乜鳩瑜

好多根叔

係

想同子瑜做愛

你唔好咁痴線啦大佬

癲佬話事

OK 你話

同我bb做愛有咩咁痴線

想WAC

WÃÇ

TSM狗冇

根叔

Km做人老公仲ff

做人老公CALLG都得啦

hehe

Km 會唔會變號東邪

佢同子瑜結婚

話事時間

星期5未牙 我要睇我英牙

我同捲捲結婚

隻雞！！！！？

你老母就雞

頭先開唉豬就見到強捲
嚇到電話都掉爆埋

與你聽風聲 觀賞過夜星

明顯你問題

冇G打好悶

有事要話

2

啱 follow人地

見到條友係度睇黑粉mv

想享受

吃了什麼

香香雞

繼光香香雞 ?

繼香光光雞

女圖

岳母跟女兒同睡一男 ，女兒Po網控訴媽媽，母女臉書互嗆

月狗食撚屎

今次我好似明

花狗之前比大家姐拎黎同肥拎比搞到好嬲

正常都嬲 搵個弱智比

花狗係鳩
肥拎係弱智
冇得比

肥拎上次個達爺>ALL 笑到我

達哥呀

今晚玩super Mario

原來仲柒D 唔知佢做乜鳩

解日任你識條鐵咩

大家唔好再圍花狗

吹?

我愛黎明 我愛黎明

WAC

CLG

C

劈腎-3

+

\__

__/

GG

花狗

share a joke
FA DOG

funny thx

\__好廢

廢到

唔明

簡單先勁

有無台睇

我愛返工

OT

你開比大家睇

返工

sub仔屌鳩顧問同建築佬既故事

朝早6點幾係到飲可樂

再扑多tzuyu一次嘛

啱啦屌爆大家姐

TSZ YU飲撚哂D可樂

ot 搞埋d手尾 又開公數食飯

有第一次個衰妹又想要第2次

KM係咪婚前抑鬱

有冇人識打3V3 RANK
教下路咩英屈機 想拎個鑽ICON

屌爆你

估唔到佢咁大食

1個帶SMITE食JG+兵
1個SUPPORT跟住隻帶SMITE 保佢
1個法師推下路線+走線

LA真係好撚顛 朝早7點已經塞車

幾時打G

搶左你條女唔高興

幾時都打

TSU YU 做左你老婆 你每日生活點過?

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工約埋TSU YU, 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

我老婆係SANA

ng sick

終於有人明我幾咁慘

唔介紹你識啦 一陣又屌我條女

痴線我淨係同我bb交配

無得玩cga個pubg lan

你想玩咩

solo就無咩興趣
遲d duo squad希望係香港

子瑜咁柒

on9

g chi KM ching

等睇捱電搵貨櫃上面個大城

周街都好過佢幾十倍

無圖 你老母都正過佢啦

外掛GAME

訓啦on9

50個崩帶保你圈外有頭十

崩帶之鬼

7sm之鬼

白金之鬼

台未

咁得意GE 而加QUOTE 人張圖會細D

我一拳三隻

打撚到你地數據化

KMBB

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

有妖孽

開始有D似志效

未放工

有冇ching一齊去金拱門食bell

麥香雞包真的牛逼死了

5明

想點
點解我條女咁on9

呢位同志智力低過肥拎?

大6仔扮5明

你條女係g

Twice 9 個都係g

點解麥記叫金拱門

Yeri smelly g

叫麥克唐納德

懷疑mkib係大6仔中既鄉下仔

無睇新聞撚知咩

=鄉下仔

懷疑疑疑懷懷疑懷懷懷懷懷疑疑疑疑疑疑疑疑疑疑疑疑疑疑疑疑疑疑疑疑

岩

反大家姐聯盟

On9

仲等我專登打晒3v3同彈性
點知咁撚柒
我屌佢老母臭西

換下色就叫積分獎勵
RITO GAMES LUL

點先有架?

NERF到玩唔到先出SKIN

點架要打晒3v3同彈性

紫色

swain出紫色skin我都制呀

有唔同色
雖然我唔清楚台服係咪跟美服

大陸game係咁

台服=俾錢就有/垃圾抽獎/買滿XX點數就送

阻人收工返屋企個d死賤種男就世世都做到隻狗咁
女就生出黎比人瘋狂輪姦
屌你老團死臭西

有料喎 照你咁講贏左2場

話事

no

Tsm 9 mo

屌你老團

老團

幾年前收工返到屋企
唔打到5點/天光都唔會訓

今次返黎呢個月
日日2點都未到就去訓
我是咪要入老人院啦

STUPIDITY HAS NO MEDICINE TO CURE!

賢仔點睇第3點

你不安咩

點解你仲未BAM

我識連囝
全靠ME力保腎仔先冇BAM到

買撚左vip咪唔洗bam==

有錢大哂呀

YES

又批又湯食得咁撚豪

點解佢住廁所

查查=RICH

我識

連狗食撚屎喇

你都食撚屎 冇台

ARAM未

力狗都食撚屎 冇台

55 ARAM

依d人玩lin頭係咪好勁

WDC

志偉招大buff完唔好再快d

點解D腳CD咁快

振盪火砲（被動）
冷卻時間從 30/25/20/15/10 秒調整為 30/20/10/5/2.5 秒。現在無法再透過道具來減少此被動的冷卻時間。
造成的目標最大生命傷害從 4.5/5.25/6/7/8%（等級 1/6/9/13/15）調整為 2/3/4/6/8%（等級 1/6/9/11/13）。
酸性榴彈（Q）
消耗魔力從 35/40/45/50/55 調整為 50。
榴彈爆炸前的等待時間從 0.85 秒調整為 0.5 秒。
索命虐殺（R）
發射速度從 2100 調整為 3200。

the wac

the sec

TSM9

who

Me

你都係

佢都係

點解NB3 D垃圾片仲可以幾十萬VIEW

yare yare daze

omae wa mou shindeiru

話左事先死

Gchi

Kappachino LUL

GACHI

THE WAC!

ZA WACUDO

5秒

VD1

Fuck you letherman

卞呂廾了

DIO=LA G

點解死剩法國佬 最屎最ON9就係佢

LUL

Dungeon master

fisting is $300

do you like what you see

Okok

扑完野

點解你要扑我

法國佬第5部仲有得出場

咩黎

月狗狗

打波波

仲有冇機會na ac搬黎台伏

M記個抹茶Oreo 好伏

伏地魔

你係波

過左9個鐘
傾左一版

傾？

話事先

我問你你沒應 狗黎

祖祖

汪

同一間房 實有扑野

Km依加成個腦都係扑野

無情嘅屌西機器

毫無感情既屌西機械

睇樣就知小建好大食 chu到盡
捲捲好慘

解剖外星人

佢吸左毒姐

屌爆外星人

hi完野屌爆捲捲個閪

放係捲捲個西入面吸

外星人以此為樂
睇個樣就知中左外星毒

西水蒸氣

想扑野 搵子瑜先 早抖

早抖岩喇 唔訓邊有得扑

黎野

會長話事不能

最近成日想嘔
懷疑比KM搞大左個肚

唉，尋日燒烤差少少搞到要報警

今年最佳笑話獎冠軍

佢一定諗左好耐先諗到個故仔黎講開髏

啱

講個笑話

肥LING

笑左😂

rip shen jai

FIRE!

鳩白個AC真係垃圾黎

鳩白真係垃圾黎

我係垃圾

住你個廁所 OK?

ok

WAC KING

Wac

THE WAC

wacc

duck

NO

wa c

靜~

WA

點解LOL咁垃圾

ON9先玩

駁不到

用我AC未

now galio op

陽光下的泡沫 是彩色的

我唔要同你同RANK做金牌仔= = 我要白金

you shit

星期六又黎啦
\SKT/\SKT/\SKT/

獨對今晚月半彎 恰似是你的眉

SKT vs RNG有咩英係出場機會高d架?

J4 ryze corki jayce ori

ZED 喇 FAKER 隻ZED勁

放左J4 Ryze Janna 恐龍

我放左大笨象

肥拎女都冇

姐係咩

拎拎好慘

個鼻好長果隻

月狗人呢

LOL有英個鼻好長架咩

唉聽日冇工返

namco出左隻翻版怪物彈珠
係咪終於有驚可以HEA時間

咖哩佬

客家人

黃可盈正臭g 當街賣condom廣告

點解唔玩正版

咁咪好開針

因為有玩

學校上「死亡體驗課」 54名學生躺屍20分「復活後爆哭」

WTF?

我成日都係咁做

訓教體驗課

你成日咁做証明你弱

又貼圖唔講野

講野又冇圖架啦

我係GAY佬HEHE

今次又MAPLE女友?

係佢條女

我知

(純分享) 小弟用樹葉同兩毫砌左幾幅畫

好撚尾機

格劍未

格

驚你唔夠我格 我果把聖劍黎

又扑左佢兩獲 衰妹仲要追撚含

到我

公廁咩 到你

你有粒粒唔受你玩呀

KM我今日想嘔 係咪有左你BB

公廁又好乾淨咩

你有粒粒好污糟

老鼠台依加咁GAG
有得揀埋英

不孝廁

我=乖仔

咁轉1080ti 啦

我有帶袋
你係出面同第2個亂咁搞
唔關我事

都係子瑜bb好 食定藥等我中出

多謝大佬

廁神砌新女

你都快D食藥啦

我唔洗食都屌到佢嗌救命

好想瘋狂

開發腎仔後花園

gay power

大象的長鼻子

成碌竹咁
同小建好襯
一個絕食 一個吸毒

以為係花狗

相片中三個人其中一個是外星人假扮的
你能找出來嗎?

P到咁白=.=

鳩白

[為港男出頭] 大家一齊釣d臭雞ptgf出黎影低佢地個樣（附偷拍器材購買方法）

依加D人係咪痴撚線

我都做唔出...

WADIU...

強國雞

學生妹想收部iPhone X

死花狗開PO就咁多字

承太郎可唔可以變返做第三部既造型=.=""

你屌唔屌

屌呢個就真係生粒粒喇

你本身都有怕咩

屌呀
生粒粒都肯

小雲寶寶黎?

似係 屌爆佢個黑閪

老女人

有無咁勁呀你 一日屌幾件 一件屌幾次

台伏係咪一世都唔會用到overwolf

新競屎通會騎劫你個語音設定 可以點搞

入game果陣彈左"directx 發生未知的錯誤導致英雄聯盟無法正確啟動 請確認安裝的顯卡是否是使用硬體廠商提供最新版的驅動程式。"
呢句出黎 有無解決方法
利申:有google過 但都係唔得

唔好更新

就快要

replay hud?

Yes 想試下用 最重要係佢嗰個可以即時睇人Profile

死亡宣告在直播中被彈幕噴太菜了
然後女朋友好像跟著彈幕說他確實玩的不好之類的話
宣告就爆氣直播打女友了
據說後來被抓到派出所
目前暫時沒有後續消息

NB個台真係弱智先睇...

手更會隱隱作痛

賢仔最愛AD

覺唔覺返工咁辛苦 放工唔屌女好對唔住自己

唔生番幾粒粒粒都對唔著文識

唔返咪得

唔返工無女屌

有無人陪我玩

+++花開花落花滿天 連登最強ARAM玩家

+ KISUM
不過佢會屌柒人

返工點會辛苦

加左

好康益lol既兄弟

豆奶

嘩屌

咁撚正唔早啲貼出黎

好撚辛苦
日日上老鼠台同lihkg
悶到喊

已射thx

999

live緊一陣應該比人bam,做定仆街仔

同蛋捲差唔多水準

我屌你老母臭西

著撚反衫啦屌

同花狗果D差唔多水準

除左半條底褲啦好撚正

蛋捲正一啲啲

Show Blocked User - 李知恩

boy next door

想腎劈

虎哥是咪有玩童話

擺左係度 屎忽痕先會重玩陣

可唔可以得閒帶我打下D王
個陣有D王打唔贏

唔可以

嘻 文識

個個大佬達黎WOR = =

唔得

禮拜五晚先 一陣要送機

姐係唔可以

唔好

Check到有愛滋病

虎哥不要

法國cc台班友痴痴地線
咩都話要bam

反我地中國BAM柒佢地唔岩咩

有人撐果下好耶

好悶

格劍

係每個po都留低d五毛list要連狗bam
弱撚智

食唔食雞

乜鳩關愛座hunter

仲癲過蔣仔

返工收工坐係關愛座
見到D大媽望住你好想坐個樣
真係一種享受

岩岩入左唔知乜po
見佢自稱 本尊

正 送上門

文識冇粒粒
鳩白唔係雞
7SS睇CLG

你唔係廢青

咩話

睇下醫生好wor

報文識個名有七折

差d食雞

自私玩抵啦

大話俠

最後幾誠實

部機一開chrome就死機
但係又打到撈

用IE

吓...

7ss:一睇clg就死機
但係睇tsm又冇事

笑撚死

文識唔洗多謝我

打底下話- -

識d野

錢是最平 無人能像佢那麼平

窮到銀包最近冇錢
吃好西都需錢

The wac

THE second

Maple女友

30號未呀

wac未

咁我唔客氣了

我先

幾時到我牙咁

我英出第三季sin

咁我跳樓先

hi

c

睇完死亡宣告打老婆條片
條友打完老婆繼續打rank

直播打女友都幾有噱頭

等我都開台打子瑜bb

開台屌唔得

冷靜

係咁打佢patpat

根叔!!!!!!!!!!!!

做廢青打左12個鐘機 有D頭暈

咁廢GA

去返12個鐘工

法國頭文字d youtube片夠我睇一晚

起晒格喎ching

大清開台了

你有真人 怕乜

我怕人地睇到唔高興ja
我日日對住真人就無所謂

KANSEI DORIFTO? N..NANI

MKIB玩到痴左線

main sion taliyah ryze
上車囉

tahm kench先係車囉=.=

上車囉

見我lol id有3個車字都知我乜料

廢青訓晒

Ching ho ball

更新冇耐 少外掛真好
食左兩隻雞

金拱門定美心好

有無人同我一樣朝朝食餐早餐都痾到仆街

下面係咪辣椒

我吃了

939準備爆發

有幾多錢先可以買股

十幾廿萬囉

抽iphone好過啦 幾點開波

入兩手939 等佢上9蚊 仲好過抽iphone
利都唔洗落

3點齊齊抽
依加我月月清 銀行沒咩留錢

光頭粒粒

話哂事就唔多講

虎食雞

我話事

OK

死光頭佬

準備搶iphonex

boy this door

░░░░█▐▄▒▒▒▌▌▒▒▌░▌▒▐▐▐▒▒▐▒▒▌▒▀▄▀▄░ ░░░█▐▒▒▀▀▌░▀▀▀░░▀▀▀░░▀▀▄▌▌▐▒▒▒▌▐░ ░░▐▒▒▀▀▄▐░▀▀▄▄░░░░░░░░░░░▐▒▌▒▒▐░▌ ░░▐▒▌▒▒▒▌░▄▄▄▄█▄░░░░░░░▄▄▄▐▐▄▄▀░░ ░░▌▐▒▒▒▐░░░░░░░░░░░░░▀█▄░░░░▌▌░░░ ▄▀▒▒▌▒▒▐░░░░░░░▄░░▄░░░░░▀▀░░▌▌░░░ ▄▄▀▒▐▒▒▐░░░░░░░▐▀▀▀▄▄▀░░░░░░▌▌░░░ ░░░░█▌▒▒▌░░░░░▐▒▒▒▒▒▌░░░░░░▐▐▒▀▀▄ ░░▄▀▒▒▒▒▐░░░░░▐▒▒▒▒▐░░░░░▄█▄▒▐▒▒▒ ▄▀▒▒▒▒▒▄██▀▄▄░░▀▄▄▀░░▄▄▀█▄░█▀▒▒▒▒

fire

好想瘋狂同腎仔

格劍吧

D 判頭手寫單要點睇

字都唔識睇 弱智?

美心好大份 飽到依家

狗糧

美心好食左

大快活最好食 不過美心最大份 大家樂=辣殺

狗糧s

好過9成茶記

吃咩好

屌 食常餐 間野落左唔知兩隻定三隻強
仲有勁多塊火腿

見你MK咪請你食多D

食唔哂 早知唔食住 下午茶又平10幾蚊

我毒撚=.=

食KFC,
食雞冇手套
me=

全部推薦影片都係頭d

APPRAISAL 填自己有咩改善地方好

💇🏻‍♂️

😂👍🏻

????????????????????

好狗

可以多d毛

佛冷
令叉
吸令
令牙叉

地盤佬先係吾系甘牙既傳人

我計佢個d係咪字都唔知
講野又詞不達意 又唔知係咪講緊中文
🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

豐胸專門店都要搵人企街派傳單

夾夾佢

搵個大波妹企係到咪得囉

有一個好大 冇著制服
制服果三個唔大

腎仔最大

影未

佢自拍緊

嗌佢用我手機拍好冇

圖未

俾佢啤咗我一眼
驚

做雞預左比人影

你汪返佢一聲

搶呀

LOAD都唔LOAD下

月狗=出面釣ptgf出黎偷影既痴線佬

成個月仲買?

冇錢買針孔......

屌你死南亞狗拖住個喼阻住晒 搞到我差d上唔到架巴士

想砌新機

輕鬆禁到
有無伏

你小妹有人送

點解咁多正皮?

開台

禁左無EMAIL姐係點

乜野1個月??? 你買緊乜

=冇囉

花狗係咁

少爺又換

咩料

你多仇家

mk腎搵人做鳩我

你地唔係搶左AOS掛

賢仔係蝻黎

下轉11月4 下次再黎過啦

WHY NOT BOTH

光頭仔好撚串wo

傻豬黎 KEEP住禁喇 佢有時會無喇喇有

我成日都咁做

篤唔到IR
篤完IR之後篤左一部AOS 11月20

個FD篤到IR但好似打錯名

有冇人識IOS點BLOCK 冇來電顯示電話

無

用手指撳唔聽

我女神 request to follow me
Accept 唔accept 好

扑佢

大家姐玩ig MK

SORRY 禁錯制

走開啦 南亞狗

屌你屎忽

有無人想同我扑野

我

我係咪有機

不含農藥

屌你笑死

點解11月都就到仲係28度

我們已收到你的訂單

呢個幾好

做咩自己打句野

@賢仔

@文識

坐緊大家姐架小巴

邊架小巴
呢架咩車牌

原來係賢狗架小巴
姐係狗巴

......

...

10/10

少爺!你唔好做多左 你唔好做多左

哎呀哎呀我暈喇 我暈喇

依個PO好多精神病人

唔睇我英既係咁

KM睇完都傻能左

KM講真話無人信

廁神痴左

史力奇

訓左十鳩幾個鐘
嗚呀

想睇雷神

7MB唔洗用咁好啦

7ss係咪仲用緊極速上網

唔換上網換部機黎把撚牙

想睇7ss

岩岩發現自己碌鳩好大碌

點發現 你插自己?

插你果陣

插到不要不要

this好玩

用顯微鏡發現

插到佢不要不要假設我知道

SMASHHHHHHH

很多人都認為，AV女優只要願意下海就能輕鬆賺大錢，不過近年免費色情影片網站盛行、色情影片銷量下跌，不少女優即使出賣肉體，生活也潦倒貧困。

日本作家中村淳彥推出《AV女優消滅 從性勞動逃出來的女人們》一書，其中一部份提到AV女優的貧困生活。書中提到免費色情影片網站盛行，令願意花真金白銀購買色情影片的人買少見少，如今一部色情影片的銷量，只有全盛時期的3至4成。銷量欠佳下，無可避免會減少製作費，而首當其衝的就是一眾AV女優。

中澤美由紀（化名）在約4,000名AV女優中屬於頂尖15%的一人。擁有F級巨乳的她在眾多男優面前傾力演出，月入卻只有15萬至20萬日圓（約1.03萬至1.38萬港元）。美由紀住的是月租4萬日圓（約2,753港元）、沒有浴缸的木製住宅，住宅破落到會有風從罅隙吹進來。美由紀說：「真的貧困。生活艱苦……常常為買食物的錢苦惱，所以食物即使過了期也會食用。早前吃了過期兩年的朱古力吃壞肚子。有時被截電截煤，最差的情況是連水也被截。當然，連手機服務也曾被截了。」

雖然連生活、果腹也成問題，但美由紀始終有做AV女優的尊嚴－－無論如何也要保持華麗的外表。她每月指甲花費1.2萬日圓（約826港元）、染髮及駁髮花費1.7萬日圓（約1,170港元）、二手洋服及飾物約2萬日圓（約1,377港元），連同屋租、水電煤及手機費用，每月固定洗費就要約11萬日圓（約7,570港元）。

由紀說：「周圍的人都說：『為何明明是AV女優，卻這麼貧困？』一臉不可思議。目前的演出費低廉，所以單靠演出費生活就很潦倒。大概除了非常賣座的AV女優以外，大家都是差不多。」她續道：「我無論如何也不想做AV女優以外的工作。與其做討厭的事，不如捱窮。咬緊牙關忍耐艱苦的生活。」

日本《東洋經濟》

我無論如何也不想做AV女優以外的工作。與其做討厭的事，不如捱窮。

文盲?

力狗拍GV未

like embarrassing me huh?

我都想..

想下好啦

達仔有冇推介

琴日更新lol 更左個幾鐘

岩岩第一次用痴黑頭貼

推咩鳩

ME5分鐘

咁惡做咩喎！

F5等特擊

洗唔洗買定隻FILCO呀
你F5咁多日壞左點撚算

依個真係要睇圖

會唔會關上網事..

會喇 要DOWN野

公司垃圾KEYBOARD 禁緊

好多BOT仔游擊緊
唔會到我地

lihlg app更新完仲柒左咁

唔是喇 我個次都係第二轉先禁到IR

我第一輪就入到啦
冇錢買咋嘛

做PTGF囉 學生妹

WAC SIN

HO

IR係11月3門市拎機喎
你果個AOS黎架?送貨上門既 仲要等到11月2X

游擊我都入過去5~6次
有2次去到SEND完CODE
LOAD左3-4分鐘彈返我出黎
MOLAMOLA

我英有第3季未

11月4又有IR MA 到時再禁

有冇人送比小妹

借個西黎屌

係 我等緊

小雲黑絲淫到

見到個靚女拖住隻狗
隻狗好似幾鍾意我
我係咪有機

點討論

同隻狗有機配種

[url]GBA SP 10周年紀念版開箱 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

屌完隻狗有得屌女
諗得過

達達有冇買到DESTINY2

佢拖住果隻狗仔黎 唔係狗女WO

係咪到我WAC

我黎

話事俠

無我BB

如何不花伙食費度過一個禮拜

G

我就是喜歡被男生大方請客照顧的感覺，不行嗎？

我都喜歡

法國有個小學同學好cute cute
又鍾意kpop 又冇仔

點解黃可盈個衰妹又有廣告

benny

慎入

慎入？？？？？？？？？？？？？？

好慘

弱智？？？？？？？

強姦變慎入

report左 你快D買vip

食雞未

冇大佬km點食

我帶你食

突然間覺得花狗好醒目

對唔住賢狗, 月狗

==

有豆哥帶你

岩岩見到有個賓妹係度聽rv

shen in

腎仔驚唔驚

sona stun shen

咩品種 咁少毛

小弟兩年冇挽 退game之前叫做有個白金
近排挽翻打完頭十場金5 技術生疏左好多
同埋發現有好多野變左
想打翻上白金或者更高 有冇大神可以陪打指教下？
最好有mic

挽你老母

乜咁好挽

DEJA VU

公海有post

km 係咪痴左線
跳左入死海都無咁咸濕

結婚

影下相都咸濕 你都痴線

搵人捉返km入penta gay

[KM mode]
小雲呢d最岩就係抱住黎X
仲要一出果下m字腳夾到你實一實
[/KM mode]

明明就你自己想講

<——乖乖boy 唔講呢d

私影有病就食藥啦

我淨係同子瑜bb搞..
呢d咁俗既貨色我最多丁兩下

濕電

味王 大食客桶麵

ass we can

Billy好大隻好鍾意❤️

電話有咩單機驚玩

OPUS

whatsapp

有MO人打撈........

變左男人樣

無情嘅屌西機器KM

BB

你係G

wanna be gay

你係狗咋

AA-4

我屌你啊
攞去洗啦 臭雞！

好撚悶呀C FU

聽講食屎可以解悶

聽講定食過

聽7SS講

合理 TSM食屎狗

正

聽講 7SS唔係GAY

我的英雄故事

真。青BB

我吃了狂惹火辣脆雞，粟米，忌廉湯，可樂

想問呢到係咪有個人叫大家姐?
佢做上次係聖地叫完雞唔找數
我屌你老母

G持

唔好顛啦6CM=.=

屌得好牙6bb

G持反鳩大家姐

屌你老母大家姐你睇幾撚多人支持我滅左你

蠢鱷魚欲偷襲小寶寶

渣油

滅到再講

咁滅力先

滅龍魔導士

G持收大家姐皮

有冇ro 加加

wacking

7sming

7SM

wa了

?

WAN

點解唔係預期中咁

我賽跑冠軍黎架嘛

演技滿分

NG -1

-1-1-1-1-1-1

飛頂

2017仲有人信你咩

wac wong